作為後生仔，你幾耐剪一次髮？

有冇連登仔呀

一日一次

28算唔算後生

半個月

三年零八個月

3weeks

算

半個月 淨剷青 頭頂自己剪

你嗰啲係咩髮，長得咁快

剪頭髮好貴起碼留3-4個月

新陳代謝快喎

多你一兩個月, 剪到幾長都好都係咁, 去旅行前一兩個月會再剪下

80歲都生長得快過你喎，啲頭髮

60蚊速剪可接受，街邊40蚊
自己剪唔使錢

3星期咁上下

一個月